[美式足球] 韋斯咸 對 利物浦 3

屌米

米

米神

是撚但啦重之要佢地半場就冇晒氣

米仔垃圾到

米仔又黎挑戰利迷心臟

米仔過人失敗

即刻醒晒神

米神又用波

米我屌你老母

米見悶悶地又表演下

人地d閘 應該就暈低

咁先係我地既米

米隊長

反米仲有咩好講

悶啊麻

米咁少時間都可以派膠

有米無悶場

嚇撚到比歷瀨尿

下半場卡路爾出黎 米神仲好睇

Mignolet. Captain. Are you having a laugh.

有乜理由唔大腳清
咩龍黎？

米隊

米仔為左表演 去到幾盡？

屌你老母米

西咸炒領隊未

希望曼城比個機會佢

on9 米 得身位又得唔哂

btw 今場大ching冇出場ge必要

西咸班球迷係咪噓黑哨

岩岩先睇 帶冇巴打講講點黑法

一腳啦屌 米狗咁都要柒一柒

逼到人地 波都控唔定今場

臨完半場都要爆一爆
屌你隻仆街米

球王都偷唔到米波有咩好怕

米叫醒我 差d差左教

文沙做埋逼搶
廢奴除左係禁區邊睇波之外仲有咩好做

入多兩粒先會安全
因為哩隊係利物浦

一冇懦夫就入8球失0球

利都波都控唔到

無咩黑哨呀.....

防守

之前佢扭過丙朗奧巴馬果陣你有冇份吹奏

收爺啦

認真講句 費奴有幾球都差d逼得甩

唔明佢有咩問題

比ching又發功

岩岩反擊 入果球 用左有冇十秒

呢場既利 每分鐘既陣式同球員位置都變化萬千

喂喂喂，懦夫POTM

有軒就唔同了

劇本 卡唁爾半場換入 反勝2-3

唯快不破

十個一齊衝

西咸場場都比人噓

原來歐聯真係留力啫

佢撚c朗美羊個陣你出世未

YES

2隻小明

但依個陣唔開紀錄先都係破唔到大巴
西咸自亂陣腳輸反擊

13

控黎把撚

咁樣講一講下半場對面應該有波入

街埸係咁架la

我計下先

佢唔岀場可以做埋 POTY呀

3隻

西咸同利對攻真係on撚鳩

控嚟自爆

下季買返幾個長傳勁嘅中堅skip左中場佢算啦

下半場頭10分鐘失一球
70分鐘失敗多球
到85min反cup

文尼似未出力多過無態
唔知佢係專登留力國家隊定高普叫佢咁做

似踢緊4231

數左 由第一腳掂到射 十秒

ox 追唔到

希望米神繼續表演 今場好悶
黑哨到咁 鎚仔又冇火

今場對下游就比你過到骨姐 歐聯無可能咁踢

不過聯賽好似已經對曬前列球隊 可以大玩進攻足球 順便比軒休息下

路夫蘭

用正前好過假9啦
已經有兩個人做逼搶

"You're going down with the blue shite" sing the Liverpool supporters

其實對住呢d隊係咪仲要望組織攻入去先為之勁

場場打424痴撚線咩

佢指揮型黎

ox 明顯慢好多 最尾見到ox 差唔多平排係因為mane 等對面中堅埋黎 salah 就等mane 俾同驚越位

成日傳後 55波又唔去

睇番重播
第二球真係負撚碌到呢

係咪對面送兩球俾你為之勁

播返祖高爾

今場係比歷估唔到424 姐

軒傳中

新陣

Downing jcole
mane salah

多仔近排頹到

場邊指揮好啦

屌 ， 我有印 糟糕

街場打法

第一球點撚樣算送？
冇油王老細再望下自己人腳先啦

再吹奏多次

salah conversion rate 27% 僅次於草泥馬

點解沙律跑得咁撚快first touch都可以咁柔既

Twister 前指揮好d

走左不停講利物浦壞話

今日差左少少 ， 但係佢控波真係好勁

first touch佢真係好勁

文尼同啦都唔差其實

今季印左佢抵哂

而家最強係兩翼速度 咁緊係利用呢點黎踢
講組織幾時輪到垃圾利

下半場推埋2閘上去打244

印左狜so9sad

9樓跌落嚟都黐到

呢個行軍速度 可能先最岩現在班球員

大農場賣哂狜同mane 乍 salah 果時d人狗都唔屌

#LFC two up, West Ham abysmal, yet still not sure if we'll win five/six or throw it away. That's what needs to change with this team for me.

見到你地咁有信心 就知劇本已準備好

明知利係打反擊咁樣守都唔叫送都唔知叫咩

街場先會咁守角球

卡路爾

卡奴爾

其實泊架雙層巴已經至少一分

正

哩樣嘢我利認第二冇人敢認第一

垃圾利贏得一場得一場啦

睇下基達早唔早到黎同埋冬季一撚定要買到中堅呀

被中出了

中左劇本第一步

35m鋒霸

Caroll吹起反杯號角

係，好過場場瘋狂逼創，60分鐘冇氣，跟住就輸個死球。

哩兩場平衡返少少，唔會下下推到兩隻閘變左翼。

水貨 對 前水貨

復仇者聯盟

我一路都話要放控球比人然後打 counter 係最岩利
係有巴打要對下遊都要妹入去先為之勁

Carroll

60 m都有la

瘋狂燒味 玩完

角球

卡路爾要復仇了

見到卡路爾好驚呀屌

第一球角球唔谷上去呀？

屌你送角

嚇死人咩，碌咁多個圈

怎樣才算是入球?

1 人地唔可以失誤
2 要猜50腳波先可以射門
3 11個球員都要掂過個波
4 對面個龍要準備好

下刪3000字

米成功達陣

茅到

咩事

mane

can式推進

佢今場d傳波都

差咁遠

文尼係咪開始脫髮

跑得快會快脫髪d, 例子：salah

今場啲防守係咪利黎架

馬高域

can好波

黑洛賓

bale

卡路爾教訓25子

風阻令前額頭髮減少

卡路爾條撚樣

文尼有頭髮架咩？

有條金線

唔續約就係25子

張大師真係渣渣地
大家都係3千萬到
沙拉勁咁多

好撚守得

唔同玩法

英撚 = 30 m
佢只值5m

shit

點解文尼又要嚇人

firmino 進攻黑洞

嘩

屌

垃圾

膠美斯

反cup

反cup了

反CUP EASY

Can嘅制空力好重要

gomez

好難想像呢條防線加呢個龍3 clean sheet

下年買蘭仙尼了

Gomez

點會俾人拎到 波

高美斯

一向廢

劇本開始

又係仆街高美斯

1:3

goal

OX

Ox

1：3
ox

張伯倫

劇本

1:3 ox

100分

為你做足100分

Gomez仲乜9

100分 8

Hart個樣

講咩

要百屌了

其實LAZXXNI 幾好波

nba

下球carroll

張伯倫!!!!!!!

D 泡泡唔好晒

高美斯廢到癲

Hart 真利

重播睇完岩岩好睇ox入波

鬥快攻我利未驚過

aoc第一腳

一分鐘都無

aoc

撚伯有未來

高美欺

Ox好負碌

高美斯踢英冠啦屌

Aoc

chambo rebound

邊個再反100分就屌邊個

贏廢明奴

57秒

屌 乜撚野旁述架

米仔你不如叫食屎米啦

Joe Hart:又係我

Ox!!!!

鄭兆聰可唔可以咁

一百分

好彩姐

祖赫係咪傻左

Ox已經射得夠衰，真係好彩

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>lemar

-6足球

真係有少少同情hart

上面都未屌完鳩美斯已經入左

個頭想屌人
E頭一百分就入波

張仔好開心

費奴呢下first touch

買佢頂古

ox正選入波 屌你老母爽呀

呢d咁刺激嘅環節只會係利物浦身上發生

廢奴呢兩三腳

hart兩下都撲到其實唔算差

對親利都要失幾球或以上

BUY 蘭仙尼 LA DIU

好彩燈完即刻入返球......

盡左力

Ho -6

呢球真係靠費奴

係咪已經平左佢係阿記個入球記錄

米你食屎啦

性感後防

top 5 廢前鋒

繳龍呢下拖丹咁款

Matip真係好撚勁

負破足球

利欠咗Joe Hart 太多
係咁送波比我哋入

咩足球嚟

lanzini

屌你老母米勞列

換米拿 啦

中場輸哂

又係果個位

gomez真係好廢

我屌你老母高美斯 睇人啦仆街

又係右邊呀你老母

Good 好精彩

隊長

鳩美c真係唔夠經

208 邊有輸啊

條後防開始淆底

要輸4:3了

仆街 幾分鐘食左成盒救心

佢 d decision真係痴線

上季般尼矛劇本

點解joe Hart咁廢，上季/季前咁多人想佢來

屌你老母高美斯
繼續屌呢條仆街

比人爆到仆街

以為重播

亂鳩咁黎都入三球

屌你米仔你不如出黎踢啦on99

做乜兩個講波佬都就訓著咁

呢場咩野西波黎

高美斯呢d 意識 幾撚時死呀你老母

有邊隊隊長廢過米

Head住兩球都亂撚晒籠

真係好痴線

好熟悉 個場又係1-2 之後極快1-3 再4-3

危險到

其實第二球起身都快 差啲救到

米真係用波門將第一人

美欺好廢

west ham想贏就圍住gomez踢啦

捱過低谷我利開始爭冠了

我究竟睇緊D乜

條撚屌玩夠未

其實算係甘，你望下笑匠米

換CAN啦屌你老未

伊巴

赫特起碼拎過英超金手套

條防線想點啊

換米拿啦，中場得簡係打緊

仆街米又做乜撚呀

Gomez
英軍國腳

換多個高佬

唔同拍檔即刻唔同晒

對面一攻
條防線就現哂形

守左十幾分鐘唔失就假

反米又仲有咩好講

奧杜域
又出多件黎頂死利

米一場要用幾多次波呀

蘭仙尼今季比佢揸旗即刻勁左好多

話說老母呢

米仔今年做咩鳩鳩地

上年好地地

米做左咩得罪你地 失果球都唔關佢事

仲幫埋100分英超破處

屌你老母
Lead兩球都唔會比到人信心 ，仲係要禁平安鐘
這就是利9

上星期先話100分同slk邊個快開

罰球

準備我地既人

Clyne：屌一早話我個位係鐵飯碗嚟㗎啦

下場出model 未

岩岩block左一下 ，同搶左一球

佢成撚日玩波呀屌

屌你老母鳩美斯走甩蘭仙尼幾次

gomez唔掂

踢得好撚快

火藥味好重

我米目空一切

高美斯咁嘅質素做國腳

感動嘅係 熟悉嘅米返嚟啦

遲早輸gomez

球証 vs 鎚仔

出翻黑洞先算啦

唔失波咪得

已經輸左球

仲有30分鐘 點頂

咁既情況通常係利狗輸多

頂實阿球證

張仔成日唔迫

入多2球慢慢輸

米隊:班中場唔用波咪我用囉

新炸彈人 鳩美斯

gomez人生贏家
英冠級數
英超正選
英撚國腳

motm

下一隊入球識買啦大家

有幾多個20歲後防守得死蘭仙尼呀
怪就怪利連勁過佢嘅後防都無啦

完全無中場 嬴緊兩粒就收起 mane / ox 換個中場落黎逗住啦廢中

希望唔好見到大ching 佢唔跑等如打少個 一定輸

邊忽新

上星期先話100分同slk邊個快開齋
燈撚到

一縮就無了

前場 好矮

上年對般矛咁撚樣

邊可以賴佢一個 盲眼位睇唔到姐

呢半個鐘實有排屌

幾時換mane
想佢死牙

利撚唔識守波

換人啦高普，個勢差到
唔識教就躝啦

無錯，經驗告訴大家唔縮得

老實講 米神呢D要雪啦

我利唔需要中場

廢中屌撚到高美斯開花

諗住攪到佢無國家隊踢

換米拿啦屌

klopp屌gomez

小學雞踢波咁

踢足全場呀要唔洗做呀

Klopp just screaming “Cmon Gini”

接到

唔操起個態點踢國家隊呀

出slk

不如俾張伯倫打右後啦

廢中都頂條仆街唔順

米神好波

廢中都屌 鳩美屍

前中場有幾件力架都比人撚 咁多年都係咁

千其唔好
柒硬
已經柒過好多次
唔洗再試
全攻陣柒左仲叫有得追
換人打防守實搞笑

卡路爾狗 dllm咩

卡路爾出黎做過咩

屌柒高美斯

又係carroll同diu can

屌摩真係正常左好多

太多人廢過佢

咁係因為…

兜口兜面屌Gomez

追住簡黎屌

屌你卡路爾死番出球場打交啦

換人未呀 屌
換米拿 mane out
換古積 老母out
換阿諾 膠美斯out

Join DiuMor fans club?

卡路爾出嚟殺人

呢幾場真係踢得好好

佢係有能力 腦根唔正常姐

變左第二個咁

卡路爾仲留有利物浦基因

呢隊波根本無防守可言

做乜鳩呀

JELLY仔無機會踢姐

美欺一受壓就英冠料

熱血

米柒左幾下 高美斯就腳震 好彩摩仔冇受影響

好好就唔算既

但係無咩犯錯
算係咁

廢奴攻中好得

不了

屌mane呢球要有啦

冇can實被人高波轟炸都稀巴爛

小狗

Mane wtf

賀芬咸打法

俾古績出下黎頂波

mane射門狀態仲差d

文尼個態真係唔算fit

換文尼未
屌你打到70分鐘都唔換

換中場唔係打防守 係拎返個控球權唔洗而家下下一兩球就大腳俾返個波人

一時時

球王咩

依球要交下話

廢奴

明奴好正

明奴有屎眼睇波

不了 防守靠犯規

費奴

0制空力

明 值得入返球

firmino 好波！

綿龍 射得咁差

D交波都係一時時
冇啦啦會交球醫院波

出Carroll 但係啲高波全部都係小狗頂

明仔

廢奴做罪人

任頂

我屌柒你老母啊firmino

點解會係屌摩負責跟小狗 成日漏頂

廢奴最佳位置

綿奴 d身位
入黑鳩監房都唔驚執番梘

F9練好d finishing未

史獨/slk就入左了

明奴

老母妹撚到

傻鳩奴

人地真係隊住高美斯來屌啦，仲唔變

明仔扯唔跌

呢球費奴又係要有啦

似蘇9依球

咁都唔入 屌你老未

有d人係無得練 佢應該係呢種

史獨甩唔到人LA

睇佢踢波做決定=睇佢lag機

屌
一比個 佢就射柒波
呢隊波想讚下都唔得

屌你老母妹妹妹

老母腳震震咁

淨係練左身位

綿龍

笑咩人 想當年Carroll 斬比人妻

2邊後防得啖笑

講波佬乜水黎 聽到我就黎訓著

老母做乜鳩

叫左糊

又黎射完波做埋鏟草失望動作

西咸第一球 文仙尼個finishing 好快，鳩美斯反應完全追唔上

服撚咗

費綿龍今場咁嘅表現叫好？

100分比d波幾到位

咩台

換人未

係靚 但根本唔應該俾佢控到

發覺幫波好慢

屌摩

應該係now我都聽到訓著
同埋現場聲好細咁

其實屌摩勁咗
係因為有糟糕美斯
右面俾人撳住黎屌

中場發瘟

沙鳩出場

Now不嬲都係現場聲細D

尷尬

暗黑兵法

仲未換人

鳩美斯經驗唔夠，唔識頂走個波，以為拉住條友就冇事

老母換撚走佢啦, 出 Milner 啦屌你

Don’t know kick what

唔好

換人未呀

一換即輸 試過無數次

係都換CAN先

駁唔到 另一邊仲好打 放過你

換你個hi
唔洗踢世界盃要用到盡

Click ping on bell

9估：80 mins 大ching, 米拿

出lovren未

副隊出黎
換邊個

出下古蹟都好啦

呢個鐘數放大師兄出嚟執雞刷數據好過啦，迫到綿龍都冇力射

米拿係時候了

老母真係一球向前都唔會

文尼同沙拿就應該要換

文尼

出史獨啦，mane未掂

古埃及文明上線了

換米拿頂文尼

水貨

Salah

salah

salah 1:4

Cancer腳

已經想瞓了

沙拿真係好波

糟糕賣弄球技

沙拿有埋finishing

沙律

靚波

沙球王

呢下靚喎

1-4

你地叫佢練呀ma

球皇

痴撚線

沙拿

雙翼齊飛

靚到

抽死角

水貨著晒火

沙

雙翼齊飛好撚好J

SALAH

沙律不如踢返左邊

左腳

Mane 一仆就有波入系列

水貨到

ok 個人定番d

文易今場鳩下鳩下都兩助攻

沙拉會唔會戴帽

屌你沙拿好撚勁呀

一控一射 把握力勁到 唔難唔入

竟然射到咁靚

好需要文尼

西咸fans 大逃亡

左腳大位不嬲有

真

勁到，hart 死角位

沙拿真係翻去練左射波

射100球先入一球既波

非洲跑車

沙球王打左好過打右

左邊左腳salah 完全係正常

沙仔12球了

係咪有hart守龍 今場我地先入咁多靚波

換slk啦屌你老母高普

12球了

隊長終於唔係米

hart

Joe hart真利

Joe hart好撚慘

文尼 2 asts

仆街要印件沙拿了

埃及美斯

文尼咁都刷兩個助攻

地波死角

終於可以抖下

贏3球都唔出

Mane有兩個助攻

俾馬貼做隊長都唔好再俾米
屌你老母廢中係咪玩鳩佢

換沙拿啦 跑死人咩

好似仲繼續442米拿左翼。。。

人地個十號有d似 古仔 廢版

成個禮拜抖

廢中肯出新仔儲經未

有機帶帽

阿奴度域空哂都斬得咁西

之前笑人水貨果d道歉未

成日俾人入靚波

動作都好撚似

又係南美人

賣古會買佢

沙拿拎落黎個下 痴得靚撚到

Feel到5:4

個樣成個道友咁

靚仔好多

屌你

米拿

個奧杜域廢撚到

希望老母換古蹟，廢奴換slk

唔好 ， 廢好多

呢隊西波一打順景波就個個上身

西咸夠境踢緊乜春呀

佢不嬲1st touch都好靚
係冇第二腳/第二腳點都要擺返左腳

水貨不知不覺爭緊神射

係呢場利 踢得好

斬比卡路爾跑唔斬比佢頂

張伯倫已經唔係黑氣石？

米拿打反擊

Ox俾得靚

米拿跑唔郁

差D戴帽

FSG 肯買返個俾你咪算係咁

ox

擺明諗著整走比歷

明仔呢球

差d第3球

joe hart
俾人入左4球都唔hea 守

ox真心唔差

明仔快過小明

ox呢場前面踢得幾好

打翼咪係

張子開始勁

贏緊3粒都無得出

如果利狗買左joe hart真係球壇之福
日日有笑片睇

40m抵到爛

破咗處就會順架喇

咁緊係唔係放佢入中場中啦

打中場中不了

就訓著

幻覺來架姐，一定係對面西波

我的利記不可能這麼可愛

倫伯第一次正選踢中場已經sharp醒過老母
廢中肯換契仔未

利不需要古了

Ox > lemar

沙拿好想戴帽

張仔技術係普通
但係輸幾多都全速逼全速跑
真係得佢一個

Fsg

唔明廢中諗乜 贏緊都唔俾新仔落場練膽

上季呢場贏緊4球都係85先換第一個
今場算早了

出下Slk 啦屌

後生仔等下機會啦，唔出你就怨天怨地？
去少幾次日本，機會自然等緊你

空櫈 比歷的最後十分鐘

可以換人吸經未呀

仲唔換

冇幾可

點解古無踢？

老豆睇左5分鐘就話2隊踢得咁無form

Lemar no speed

有無人覺得明奴今日跑得幾快下

背傷

雪

背(叛)傷

賣左

扮傷

lomo 搶左球呀

利迷嘛

好撚勁喎屌你

我利唔出垃圾

新米拿

準備緊同西班牙政府開戰

ox 差d 2球😂😂😂

比機會其他人發揮

米勞列今日咪出左

老母唔LAG機應該幾快

>>>>>>>lemar

老虎

懦夫

🐆

lorven

沙高都忍唔住

la子幾時出返黎定老母

老母又話傷，80分鐘都跑得咁快

最佳球員出場

唔想要lemar了 咁撚貴

100分踢返起信心

咩換人黎

懦夫換杉

新軒神 對住人黎射

老虎出來攞光環

又反skipper米

屌你老母牙仲出lovren

出懦夫做乜鳩

佢見係我實會jer

老虎出黎做乜

出懦夫要豬了

呢d波都可以唔入

大鑊
老虎出籠

倒不如期待下放新仔打正選好過

Aoc呢下真係好撚勁

垃圾時間出垃圾

Ox 愈黎愈有貨

希望個波呢五分鐘都唔出界

張

每月之星

can味有呢d囉

can

有排都未到FA CUP
聯賽盃又一早就出局

Aoc場場都打到咁就好了

SLK

出懦夫都唔出slk

唔續約了

迷ox了

笑撚到我
卡路爾追唔到屌簡不特止
仲自己仆埋街

西含㭍姐

懦夫可唔可以坐返低 我唔想你出5分鐘都要睇你派至少一次膠

仆街一啖沙糖一啖屎

Can子啲牛力真係

高明奴

贏波都係第六

咁撚多空位

老虎個5既手勢 諗住送返5球

屌你老虎好似泛民咁臨尾出黎攞光環

簡爺 坦克推進

帝王衝鋒

真心好睇
適當時候係需要呢種衝擊

廢奴真契仔

妖 算吧啦六師弟

對面後防咁廢，使唔使送隻老虎俾人

又係後防扮大佬

起碼追返近D
聽日兩場大戰點都有人失分

仲差21分就護級成功仲想點

聽晚鏝贏到妓兩粒以上就有得升

100K

get set go run run run

Slk又得5分鐘
屌你死廢中

實有得升了咁

但佢唔識適當時候呢樣野

黑鳩都唔夠我黎

Slk

沙拿去到尾都仲爆到

Good try

想帶帽

求求天父比姬子入波

仲要喺唔適當位置

米拿都想做比slk

西咸唔泊大巴真係

Slk都小明埋一份

M7 想造比SLK
感動

垃圾利會唔會又累人執包伏

放反擊比利班小明

俾多d時間slk啦好心

西咸個場好窄

又嚟，出場第一腳已經話人知佢先係第一前鋒

成隊得米拿同la 子先有呢d one two

米拿係以前鏝練到呢d 意識

衰個球反擊姐
個球之前都泊左陣啦

係, 睇得好辛苦

死on9老虎幫人解圍

有冇人做比老母作客入波

老虎都想整返球

呢樣冇計 BR同高普都唔算好識用佢，佢係需要有人點醒先可以發揮真正實力

搵唔到佢

蘭仙尼發脾氣 唔買了

廢奴都有
僅限同古用

點解你唔諗下係引到對方冇泊呢

slk唔俾波

人哋都未必想嚟

對面無晒人

米拿呢D one two走位一路覺得佢最撚勁呢樣野

好過反骨

我地主場比人炒都會冇哂人

有潛質做新古仔

同佢本身高質素大關係啲
其實當年米拿算係妖人嚟

做俾slk開齋好過啦

當年3:2果場佢後備入黎

糟糕美斯

Daddy笑得幾開心

呢場究竟係放棄控球破大巴
定中場太廢控唔到波

老母 can 作用係零啊

兩個中場都鐘意妹

1314 狜入波 3:2個場 換左米拿之後入楔 幾球入楔勁到 之後做比施華入波

國際賽週 又要提心吊膽

老母256mb ram?

3分

對多仔個球都係

放棄中場引人唔泊

高普tap up蘭仙尼

有無握手

無隊長同古既賽事都贏得輕鬆，代表乜？

米拿入來一陣都sharp 過老母好多

懦夫落場就鎖定勝局
勁撚到

沙拿今季英超入唔入到20球

2:1之後ox個球好撚關鍵

蘇蘭基聖誕前如果搶唔到廢綿龍個正選位，就真係天冇眼

如果留到古天奴搵lanzini做佢後備係幾好
但直接代古就不了

今年應該有人入多過15球

如果係都好冒險
ayew嗰球入咗就收得皮

佢而家都12球了

應該唔會場場咁打

今場發揮得算幾好
係有球柒波姐

廢中又high
明明只係贏下游

龍龍今場打得好好喎

今場又係ayew中柱之後順風順水

對面一盤散沙

MOTM 屌摩

聽朝 貼數據 bin9死你地

Kane 8
Lkk 7
Salah 7

幸運石

大家都係下遊，唔使分得咁細

已經分唔到真心定假膠

哦

你漏左個

摩仔又然 依家睇摩踢波輕輕鬆鬆咁

嘩，屌

真心啦
助攻俾ox果球勁撚到

最後15分鐘啲反擊咁多機會 1球都入唔到

感覺salah 唔會留喺痢太耐，過多一兩年應該鍠疤走唔甩

正常發揮

今場米神真係屈晒機
撚到對面一棟都冇

Mohamed Salah has scored 12 goals in all comps this season, only Harry Kane has scored more in English top 4 divisions (13)

賽前記者訪問高普點解尋日話文尼只可以踢20分鐘，高普笑指對方比歷夠話卡奴爾打正選
高普都開始玩心戰

明明棉龍好撚勁

Sterling 都7
我利唔賣垃圾

下個summer就bid

聽日個兩場咩result好

OX果球 綿龍無助攻，橙

係球單刀射唔入
個球成個flow 好順

Super!

Slk值得比機會，但應該係早啲後備落場 唔係正選住

Salah's last five games:
Six goals
Two assists

笑到

車和阿輸...

咩result都係6弟

Salah d finishing進步咗
之前幾場其實贏控球射門
就係把握唔到機會

Fowler Owen Torres Suarez ????

和哂/獌贏痾贏

今年冇前四預計
古走
文走
沙走
軒走
馬貼走
屌摩走

每場比廿分鐘佢算好

00:13 - There were just 13 seconds between West Ham taking a corner and Mohamed Salah scoring for Liverpool. Rapid.

可以換下model 打正選
米仔又開始鳩鳩地
要雪下先得

鏝軌

軒有d難度

軒屌摩依 d 邊度有人買

J後上奪冠未
依家只不過打左N場......

10月真係佢最好
但埃及佬唔夠爭氣

原來沙拉隻左腳要咁既距離射先入到波

有前四都要還神啦

張伯倫真係好使好用 場場正選就冇咩可能
但係有人傷/攰嘅時候就大派用場 落後時出嚟爆吓又得

阿俾人大炒未有得升

salah 第二球射得靚

但都要多得對面hea 到咁既防守

迷軒 又勝一場

俾假希望對面
你以為米失誤，其實穩如泰山

軒死番去中遊
屌摩今季打好波死番西甲

阿輸 軌獌和

Salah needs three more to score more than any #LFC individual has in a season (all comps) since Suarez in 2013/14. It’s November 4th.

ox呢d先真係squad depth

水貨喎

我地咪中遊囉

完場後軒同高普都搭哂佢膀頭

Remember when Chelsea had Salah, De Bruyne and Lukaku and sold all of them? Groundbreaking banter.

埃及網軍standby

個後防on9到無人有

我地護級炸on9

係 起碼叫有衝擊力

想趕走我軒冇咁容易

邊個 man of the match

羅馬dup哂春

Chelsea rejects

好難唔係沙拿啦

羅馬而家踢得不知幾好

人地唔care la

利太廢先顯得佢勁

36m是好撚抵

爭緊第一 沙皇勁撚到

咁佢的係勁既

我利冇正前算係咁

我知錯 之前話佢水

呢個價買到沙拿抵到爛啦 買番黎都實知岩踢

當年傾轉會班垃圾買到 洗撚係車哂時間咩

黑氣石

唔抵利記撚會買咩

Alex Oxlade-Chamberlain’s strike was his first PL goal for #LFC. His final league goal for Arsenal also came away at West Ham ⚽️

泡泡

法國橙衫好好意頭

道歉呀未解決

好大抽野

6年9球 幾場2球了

好想格

點先要俾Add on
攞英超

今季入哂了

ox: 今晚番去又搵歌星女友扑野

文尼啦 作用王
雖然無入波但靠佢拉空先做到機會

上季文尼係水貨
今季到沙拿係水貨

la子 開心死

成隊比人拍一拍就甩 前中後都好似無核心咁，成隊好似分開踢咁，死氣沉沉

法老王呀? 沙皇係俄羅斯架喎

salah motm

祖高美斯得啖笑

老老實實下季基達黎
軒一係推上前一格
一係執包伏

我簡執包伏，番新特蘭喇你

咁當年黎到無咁ge實力可能又會變第二個markovic

誰人大大力

Oxlade-Chamberlain: "There's a lot more to come for me. I'm going to keep pushing myself to get the best out of myself."

都係果堆啦

鬥心都值35m啦

算係咁啦

韋斯咸前場啲人腳多到 比歷係咪諗住擺晒出嚟就識入波

野心

佢係 衰 輸果球姐

好大揪

張伯倫咁快用左佢一半入球QUOTA

有我一半喇

中場廢

你痴線架

擦鞋

利不嬲都係踢反擊ge球隊

個個快馬去車狗都係死路一條費托又係咁

迪布尼 盧卡古呢d又唔識用

佢好得意 有時啲腳法好撚好 係後場係咁撚人 有時就交波都交到出晒界

我知你細鳩

😑

連續2個位比蘭仙尼定邊個射 以為睇緊replay

盧保呢啲垃圾都踢到咁多年正選 啲西咸迷仲成日問點解佢入唔到國家隊

"You're going down with the Blue shite..." 🎶

sleep

下場對收皮頓
又比一人一個反擊0:1完場

比歷問題 雷咸安妻份份泊巴士利狗根本唔會打得入去

沙拿如果傷左點算好

之後弓古出番來

好低質

Captain

下場vvd黎到晏菲路會點呢唔知

可能已經有歌了

VVD VVD 啪啪啪 啪啪🎵🎶🎵🎶

都有預感如果利贏修無論過程係點vvd都一定會俾人抽話係因為佢放水想黎利

范將軍

又有阿爆閘架啦

Liverpool scored the same amount of goals today than all of the 3pm kick-offs.

真係諗唔明西咸點贏熱刺

Lampard on what Liverpool need: "Well, centre-halfs. And they have to get a goalkeeper for me."

我唔明熱點贏利

一朝得次

Mother is female

發現ching好串

下場要豬鳥

信心有泛動

Liverpool's top scorers by season since Suárez left. It's November 2nd, and Mohamed Salah is joint-10th. A missed pen away from joint-7th.

West Ham 1-4 Liverpool - Mohamed Salah & Alex Oxlade-Chamberlain Post Match Interview